大家同屋企人講野 用唔用粗口？？？

老豆對住我
全粗口又撚又屌

阿媽少講
我對佢講 會話我

你地呢

唔用

完全唔講，但平時對住朋友就好流利

用得最多
所有粗口都係老豆教既

由細到大，父母係我面前都唔講粗口，唔想我學壞，做個乖細路

但係佢地估唔到我五歲到，已經係我阿爺口中學左九成廣東粗口

人地竟然記得邊個教你地粗口
我已經唔記得點樣學返黎

會！
特別去到一d中伏既餐廳
我同老豆好似唱雙簧咁
D粗口流利到..

邊九成?

用